各位玩交友apps既絲打注意！！幫下小妹

話說小妹悶悶地就想玩下交友apps，之後識左個外國仔，profile遮住個嘴，但睇對眼都幾靚仔，於是就講左幾句，佢話自己加拿大讀書又話有D錢，之後仲話我靚，傾左3幾日就追我，我沒即刻接受，但佢一路對我好好，又作歌比我聽，又話唔可以沒左我，超心動。各位巴絲覺得我應該接受嘛（利申：我沒男朋友，佢都話佢沒拍過拖）

Yes 應該即刻俾佢屌

其實，如果係認真嘅話，就快快攞facebook ，cut 咗個交友app，快d做真正嘅情侶啦。

仲唔仆去俾人屌？

應該好快問你拎錢

快啲去畀佢中出！
等佢享受easy asian pussy

咁有咩要注意

但係唔知佢信吾信得過，啱啱佢起身call我，有D心動，但有時打電話比佢佢就講緊電話。不過佢whatsapp左佢個樣比我，幾好雖然有少少肥

屌 個頭做乜柒